老衲宣布參選3017年行政長官選舉

冇志氣，係就下年選國家主席